美國道指又跌600點，恆指聽日會跌1600點？

跌啦跌啦跌飽佢啦

跌多1600 都"只係" 280
絕對唔係唔可能發生

收市倒升1000點啦

倒升10000點呀

咁早跌咁多 收市前會回下掛

好彩早2日MPF轉哂保本

知唔知點解今日美國道指又跌，
美債又跌？
咁美國佬 d 資金去晒邊？

因為美國佬醒呀
諗到條好橋，美國佬放晒美股，放晒國債，要cash

做咩要cash ?
因為佢地知道d 港豬見美股跌，又會黎多次恐慌性拋售
一定會先跌

但明明港股個基本面冇變，港股跌只係港豬見美股跌，會跟風
然後成堆港豬怕冇錢過年又放
你放，我放，個個都放
咪大跌
純綷係捉心理

所以，
恆指聽日會先跌後升
知唔知點解？

先跌，係因為港豬俾美市嚇到恐慌性拋售
後回升，係因為美國佬就係睇中港豬咁撚豬呢一點，
趁特價時段入貨
個利潤比起美股國債，真係諗起都fat fat

p.s. 你港人都可以有美股戶口，唔好以為美國佬冇港股戶口

留名

準備爆升

仆街了

聽日大撚獲

係啊係啊
貪你果兩千億成交攪大龍鳳啊
仲要係七點八兌一

師兄，你d concepts錯晒
美債面值跌最主要原因係因為預期息率會加，而孳息率主要係因為債券需求多左。
放美股最主要原因係因為美債孳息上升，同時美股估值過高，導致佢地認為美股將來會較美債賺錢能力低。留意孳息率喺美股大跌時就會上升，反映債券需求喺當刻上升，所以絕對唔係放晒美股又放晒國債。另外如果貨幣供應升時，孳息率理論上會跌，例如做QE時長期債息就會跌。

三大宏觀因素，分別係稅改引致美資回美嘅預期，聯儲局今年加四次息嘅預期，以及縮表規模嘅預期。而當中加息程度較預期為高時，會引致市場認為通漲速度會較預期更快，外加美國近期公佈嘅薪金數據反映加薪，加上加息會令企業借貸成本更高，變相令美國企業喺未來賺錢變得艱難，所以美國股市出現下塌。

你講到美國佬好似特登造香港市咁，話美國見港股基本面冇變，而趁港股被恐慌性拋售特價時段入貨，係絕對唔make sense。
首先，美國DOW同S&P下跌而蒸發嘅市值係遠高於香港，佢地唔會特登做低自己而喺港股到搵著數，因為賺番黎嘅都唔夠蝕。
其次，港股有相當一部分係大陸資金所佔，而且2017年大升後一直未有調整，而家大陸嘅宏觀經濟行緊去槓桿化（同出現資金鏈極緊、影子銀行等問題），一但係呢個時間沽美股買入港股，沽美股嘅成本已經付出左，短時間內北水季節性調整而唔會再淨流入，而散戶對股市信心全失下，分分鐘一跌冇回頭，變相令自己坐貨時間極耐，所以一定唔會咁做。
第三係金融市場面對後QE而即將加息同縮表時代，各地債股匯市場（甚至計埋新嘅虛擬貨幣市場）都會一體化同有更緊密嘅correlation，全球資金少左，各地股市自然會受相同反應就係同時下跌。

先跌後升嘅主要原因係衍生工具市場佔股市有一定百分比，大幅低開後，牛證被收回券商要沽出正股對沖，開市後短期尋底到均衡點自然會上升番，完全係正常現象黎。

呢個解釋logical好多...師兄有心機

-1000點

去緊IFC

呢個咩網/app

富途，神app

富途牛牛

唔會回
跌幅擴大

上面位ching咁好心機

高汁分析